下戰書了！美斯社交媒體親自@武磊：明晚打吡見！

3月30日晚，西甲第29輪的一場焦點戰將在魯營球場打響，巴塞羅那將與愛斯賓奴進行同城打吡。賽前，巴塞當家球星美斯在社交平台上向武磊下了“戰書”：明晚打吡見！

巴塞與愛斯賓奴兩支加泰羅尼亞球隊同處巴塞羅那城，明晚雙方將進行新賽季第二次德比。目前巴塞高居西甲榜首，領先第2名馬體會10分，奪冠只是時間問題。愛斯賓奴排名第13，領先降級區9分，保級似乎也沒什麼危險。

雙方的實力和排名都有不小的差距，但打吡不同其他比賽，經常會出現火花四濺的場面。美斯在社交平台上發布了一組訓練照片，並@武磊，約戰道：明晚打吡見！

儘管二人在足壇的發展和地位不可同日而語，但明晚他們將出現在同一塊場地上比賽。加泰羅尼亞只有一個球王美斯嗎？我們期待武磊明晚的精彩表現！

微博？咪又係搵支那人manage

C朗後,美斯又為武磊學打中文字